Gogovan 師父快啲開車去金鐘幫手救人！！

依加封哂義士們好難走 希望可以比佢地上咗車先！！

佢賣左個APP 比細超人...依家用呢張圖關GOGOVAN 撚事...